超市 759輸入外國非疫區豬肉售賣係一個好商機？

要完全消滅非洲豬瘟病毒再養豬
根據外國經驗起碼要7年或以上

好似一直賣緊入口豬

不嬲都係CP Sadia

惠康有巴西急凍豬肉

見759 淨係有排骨 豬扒

759有波蘭豬扒，但波蘭都好似係非洲豬瘟疫區

輸入中國豬然後話係外國入口，果然係好商機